just dance 2020歐洲EUR版本買unlimited?

just dance 2020遊戲片係實體歐洲EUR版本想買unlimit 通行證? 可以在香港既eshop購買的通行證?😅係咪都通用㗎 搞到頭都大埋唔該各位師兄